有冇人呢幾日完全冇禁過入移民/BNO啲post到睇

廢事睇完自己又sad幾日

成個連登都是移民post

why

覺得這一年是笑話
移民撚唔好入黎屌我